（突發-元朗黑夜）狗鐵女車長大秘密被爆！！！

哈哈其實係引大家入嚟
睇下呢段公道說話

（link下面後補）
“作為一個地鐵前線職員 我想講大家唔好再針對呢個女車長

並在此想講幾樣野

1. 個女車長做咩唔閂門
好老實講 車長係個咁細既CCTV 根本未必睇得清發生咩事
佢有試過閂門 但閂唔到
而且 閂門都唔係一個最好既決定 到時放左幾隻白衫 架車無咩空位 想走都走唔到
而官方既教法都係任何時候都要開住門 因為站會有人支援 正常呢d咁既事件都會有警察支援 正常既話 但大家都知果日警察死左去邊

2.女車長唔回應
你拎住鏡頭問佢 公司規定係有咩都唔可以講 有野都要班垃圾公關應
而且衰d講句 個女車長都無野可以應到 因為TC鐵路指揮官叫

3.無人去幫乘客
大佬 站真係得兩丁人 對住班拎曬武器既人 真係無野可以做到 佢地唯一做到既報警 唔通自己行埋出去一齊比人咁打？ 咁到時連管理現場既人都無埋
同埋我想講 呢幾年呢間公司係咁cut人 特別站員 跟本站發生咩大事都無人同無可能應付到
車長都係 你叫一個女人可以做咩？佢只可以係駕駛室搵TC講番咩事

4.呢間公司從來都無任何訓練 去比職員 遇到呢d事要點做 最多都係叫報警
而家你可以話係恐怖份子襲擊呀 真係上至TC下至站長車長都無人識做

5. 點解車長無講有暴力事件比TC
首先 想講多次 車長係駕駛室 真係未必好睇到月台咩情況
但根據官方新聞稿 個車長係有講有人打鬥 咁場面咁混亂 佢好難判斷到係白衣打梗另一邊
另外 TC理應比個車長更清楚咩事 車長架車都係岩岩到個站 唔知頭唔知路 站就一早報左警 報警要有TC授權的

6.點解清客
最簡單答法 TC叫
但就算車長唔跟TC 唔清客 佢都係走唔到
因為條路係由TC管 佢無set條路比你 架車都係走唔到
加上我之前講 果架車根本唔係一個安全既場所 已經有白衫人衝擊檔門 就算閂左門都係困獸鬥
無論點做 果個情況車長都係死

7.最後我想講 根本成件事最大問題係警察同白衫人
但呢間公司果垃圾公關出張咁既新聞稿 根本就係想前線呢個車長食曬
高級唔敢話比人知自己唔夠人 自己無訓練 自己無任何安排可處理呢d野
因為如果佢認左既話 如果有人要呢間公司賠償 佢係完全無聲出
而家搵個車長做替死鬼
你越話個車長 就越中地鐵計 等佢可以轉移視線
對成件事根本無幫忙

要搞 麻煩去九龍灣總部搞d坐office涼冷氣既高層”

元朗西鐵站列車車長：我真係唔可以講

#261 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔撚識開門睇發生咩事？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

開門，車長俾人打低埋
開唔到車
係咪仲仆街呀！？

屌有冇睇過段嘢㗎！？
“根據官方新聞稿 個車長係有講有人打鬥 ”

樓主公道
車站有事點都無可能就咁關門開車
呢d 場面你係香港生活幾廿年都無見過，一個女人唔識處理好正常

想講好撚耐

一關門如果走左班白衫咁又點

到時困獸鬥屍殺列車咁邊個負責

理性分析下唔該

唔係想幫邊個洗底
不過咁大間機構
分工分到好細
邊個啱邊個錯
唔深入啲睇
好難分得清

咁點解話有打鬥要停止服務仲叫乘客離開車廂？（出面開緊片喎）

你入一件定入三百件好啲吖
諗清楚啦困獸鬥
1件都仲有可能收佢皮

依家開住門唔係困獸鬥??

係咪見唔到啲白衫係車出面彈出彈入
佢地都驚架車開，唔通全部上車咩佢地
開門都困緊架，好似開門佢地要可以行得出車門，走到冇事咁

除非白衫幾十人上晒車，否則剩返十個八個你覺得係佢哋驚定乘客驚，揸刀就話啫，揸碌棍，車箱內又難用。

必入！一個前車長對於元朗721事件既睇法

你關門同成班白衫困獸鬥你自己諗下邊一邊傷亡慘D囉

記住你架車有老有細路有女人,你唔關門D男人都有得係門口頂兩野

要怪就怪黑警無支援 唔係怪架車無關門咁反智

食屎啦P牌仔佢可以開咪呀，只係錄音

//3.無人去幫乘客
大佬 站真係得兩丁人 對住班拎曬武器既人 真係無野可以做到 佢地唯一做到既報警 唔通自己行埋出去一齊比人咁打？ 咁到時連管理現場既人都無埋
同埋我想講 呢幾年呢間公司係咁cut人 特別站員 跟本站發生咩大事都無人同無可能應付到
車長都係 你叫一個女人可以做咩？佢只可以係駕駛室搵TC講番咩事//

唔好洗白，個站大把房可以開放俾市民暫避

啲系統係自動㗎
喺情況失常嘅時候
佢播嘅錄音未必係操作者想講嘅嘢
可能系統retry咗三次都閂唔到門
就會播呢段嘢？

唔駛諗住放風想幫狗鐵洗白，今時今日冇用。

佢自己有判斷力㗎嘛？
槍口抬高一厘米嘅道理

「閂門都唔係一個最好既決定 到時放左幾隻白衫 架車無咩空位 想走都走唔到」

你地係假設 放幾隻入黎 你地仲會互抱只捱打. . . ？
出面一大班白衫就話姐
大家無組織、無防備 驚正常

但一大車人，幾隻、10入黎
仲驚？ 佢地都淆啦

利申: 個晚同人 3架車滿載即刻去幫你地！

開咗咪講又點呀契弟
屌走班冚家剷呀？！
叫iron man嚟搬走㗎列車呀！？
最多咪話"錄音嚟㗎咋大家唔駛理”？！
痴鳩線

呢條link可以睇到車務中心super迫車長食屎

1.標題黨 2.作新聞 3.又要紅色大字"哈哈"
BLOCK咗先算

你都識講有D男人係門口頂兩野，咁點解關門就會變左成班白衫入晒黎?

同意

標題黨見一個block一個

你事後睇就可以咁講姐
果下係人見到都會慌
佢點睇到幾多白人上左車？
同埋之前都有人分析果下好大機會係系統唔比開車

白衫有咩做唔出 癲架嘛

跪地求人唔好打既都照打 佢地有咩做唔出 一關門個下直接衝上黎咁點算

咁大件事 仲講分工咪唔好講人性囉

好心唔好再做標題黨啦，你地消費同消耗緊同路人既精神呀明唔撚明

廣播後，唔可以人手開咪叫人留喺車廂？

屌個個都係咁㗎啦
咪又係大家都睇多到條帖做熱門！？
我淨係想多啲人睇到公道說話
你鍾意扑扑飽佢
睇都唔睇內容
就話人唔啱
你有冇再柒啲呀
同標題黨有乜分別呀！？
你可唔可以駁斥下段嘢有咩唔合理呀！？

正一仆街冚家剷

鬧埋你㗎仆街
“屌個個都係咁㗎啦
咪又係大家都睇多到條帖做熱門！？
我淨係想多啲人睇到公道說話
你鍾意扑扑飽佢
睇都唔睇內容
就話人唔啱
你有冇再柒啲呀
同標題黨有乜分別呀！？
你可唔可以駁斥下段嘢有咩唔合理呀！？

正一仆街冚家剷”

唔岩聽就洗底 少少理性都無架呢到

唔撚係多人話個樣野岩就係岩 咁既民主我唔撚要都罷

我覺得樓主有道理
有條錄音聽到車長都只係跟order做野
要屌就屌高層同黑警同班白衫

屌你老味，我唔撚信咁多人係入面你白衫入左去一定有人制服佢啦！咁撚驚白衫你咪撚出街啦 on9 ! 乜都驚一餐！白衫係架車入面無支援仲會係咁打人？？搵路走啦唔驚俾人圍呀
理性啲用下個腦啦！

sorry撳鳩錯咗

希望你呢個p牌唔好再消費同路人既精神去睇你發表既偉論

唔撚需要再拎光環，無人會理鳩你

第一點唔同意 有入過駕駛室同1比1模擬訓練室 畫面絕對足夠睇到白衫打人依啲咁明顯嘅行為

就算你話兵荒馬亂車長冇睇得清楚 控制室都一定睇到月台發生咩事

( Show Blocked User - 我明明記得 )

明顯係CONTROL 啲人誤判吧

到時真係出咗事有人冧咗
新聞報話係個車長閂門
咁係邊個仆街呀！？
唔係你你講乜都得架啦！？

車站fire alarm已trigger，但仲安排抽車埋站，係唔係龜鐵問題呀?

睇黎樓P牌仔係狗鐵女車長條仔，死都要保撚住

你唔係現場講咩制服 我夠可以話拎把AK出黎射鳩佢地tim
人地白衫劈開友 架車普通市民佔大多數 仲要保護女幼

鬧埋你㗎仆街
篇嘢唔係我寫㗎
你係咪盲㗎！？
一粒字都冇睇過就屌人！？
“屌個個都係咁㗎啦
咪又係大家都睇多到條帖做熱門！？
我淨係想多啲人睇到公道說話
你鍾意扑扑飽佢
睇都唔睇內容
就話人唔啱
你有冇再柒啲呀
同標題黨有乜分別呀！？
你可唔可以駁斥下段嘢有咩唔合理呀！？

正一仆街冚家剷”

屌 推

收嗲啦屌你老母

第一次搭西鐵？車長側面個門係開到 車長有時會用側邊門落車監視乘客上車情況 而個到門外係唔會俾到乘客入到 p牌仔 你解釋起側門落點會俾人打

1000%肯定到時又係屌鳩女車長

利申：深黃 不過真係睇唔過眼好多見人就屌

狗鐵職員都係狗黎

嬲好明白但係開車個機制係有人拉左緊急handle要有人手去月台解鎖 control再放車先走到
開門其實最易比你走到 唔係十個八個白衫同你困獸鬥真係隨時搞得出人命
反而係個柒公關出果張新聞稿真係抵撚死

有人話按咗緊急制關唔到門？

我唔識佢
我只想引出理性嘅討論
P牌又點啫？過多一兩個月就冇咗啦
你唔好話唔係P嘅係老屎忽？！
你有本事起碼講啲嘢反駁篇嘢講嘅嘢吖？
咁你屌我我都冇咁嬲吖！？
屌篇嘢仲要唔係我寫

屌你標題黨

自你老母動 除左禁緊急掣停車會播緊握扶手同播下站外都冇野係會自動播 連請勿靠近車門都係用手禁架
你話cctv睇野細 你究竟有冇睇過？

我唔知你係做咩位 但你未做過車長你冇資格出聲

其實都真係唔怪得員工、始終佢地冇遇過呢d大型事件點應對。要屌都要屌班高層

麻煩大家睇一睇先再評論女車長

幾隻白衫
一班市民 一定吾夠打啦

車長係守尾門果條友 唔係上面叫你做咩就做咩
港鐵安全守則第一版就話本野唔cover 哂所以情況 最重要都係執生 而我見唔到個車長執過咩生

推

"1. 個女車長做咩唔閂門
好老實講 車長係個咁細既CCTV 根本未必睇得清發生咩事"

1. 咁大件事唔識開門走出黎睇？睇片車長個位應該仲有另一道門保護
2. 車門有無manual mode 可以強行關門？有既起碼可以防止事件惡化

再推

你又係咪車長先
你點知邊忽係自動邊忽唔係呀
我都只係話可能，冇話我一定啱

屌你啦 佢咪同警犬一撚樣 咩跟order咩咩柒 共犯

最多係唔醒姐...佢有責任、但唔應該將所有責任落晒佢身上

架車個車長一定係幫兇

睇左先好再評論

成班cc台仔係到上帝視覺 即時全知全能咁撚樣

你睇緊電視同直播咋

我屌你老母啦鍵戰

”車上多人按動緊急通話器，令車廂的牽引系統鎖死，未能成功載客開出，而要先停止服務“

咁講，日常行車一有人按通話器架車就停係隧道？

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

終於有人講人話

白衣人頂死晒d門
有人手關門都無用啦
你話d門大力到可以夾死人就話姐

呢到好多P牌，唔建議繼續討論落去，睇哂先評論

Don't blame the victim

你哋唔係以為總控制中心係間黑房
佢哋都可以access到個站cctv睇到
個責任一定唔可以再部去哂個車長到
佢哋只係個棋子同要準時去每個站
經過今次之後 港鐵係未準備好係警察未黎之前
去面對依個恐襲

架車行梗拉制係唔會斷door loop

老老實實 當比佢強行關到門 車無targer走唔到
有人上唔切車 月台果個監生比班白衫人渣狂毆
車上邊人就安安全全咁睇住車外人比人打死
到時你地會唔會屌車長唔開門救人

Challenge 人之前不如現實d諗下
車長有咩可以做到？
不如你講一個100% guarantee到大家安全嘅方案出黎
如果事後都做唔到孔明
憑咩expect人地現場反應到？

咁各位認為車長點做先最正確先
單單係應唔應該關門連你地企係上帝視覺都判斷唔到啦
何況只係睇住CCTV既車長

玩撚夠標題未呀屌你老母？

現役車長表示
車長請返黎就係因為係緊急情況下保障乘客安全囉ok？
西馬架車有兩個mon 可以show 月台同2/3車廂發生緊咩事
就算佢冇禁落去 有乘客禁緊急掣既情況下 個mon 會自動show 果卡cctv 出黎
個車長點解重可以唔知發生咩事？
明未啊
唔明歡迎你問到明，但唔好係到亂咁洗白

車長係負責乘客安全
有空難發生都要調查機長, 聆訊

樓主一次過中晒連登最黑人憎個幾類人既特徵

閂咗門先唔開車有幾難呀
識唔識搵站內同事了解情況呀？
閂咗門先有白衫黑社會喺車箱多極咪三四個
唔識應變突發情況去培訓多d啦
俾你害撚死呀d元朗市民

可唔可以唔好再標題黨

咪就係 關門係乘客困白衫啊
佢地係度彈出彈入淆底嫁

喂 樓豬個垃圾p牌仔 肯答我未 當睇唔到？

1. 個女車長做咩唔閂門
好老實講 車長係個咁細既CCTV 根本未必睇得清發生咩事
佢有試過閂門 但閂唔到
而且 閂門都唔係一個最好既決定 到時放左幾隻白衫 架車無咩空位 想走都走唔到

屌你老母 成個車廂啲市民會唔夠幾件白衫打？

On9 叔父黎咋 咩顛姐
我保護人果陣我都顛嫁同你講

想問下
好多人話可以關門先
但白衣人頂死d門
有無咩方法可以關門？

mtr 畀嘅指引係播錄音
你地可以屌間公司，屌控制中心
但車長係無做錯

其實真係
人地人多跟本主導晒車門幾時關

假設車內白衫人少嘅情況下
車長嘗試關門
車內人見到關緊門 仲唔打柒車箱內嘅白衫？
但白衫一定會頂門救自己人
到時難免只會更亂更多白衫入車箱混戰

靜啦仲想幫人洗白 個車長唔撚關門已經罪大惡極啦 仲解釋乜野

玩溝淡, 食屎啦, 地鐵

我相信“緊急情況下保障乘客安全”
係針對緊個自動駕駛系統
唔係全包乘客全面嘅安全
佢係好籠統咁寫，唔會寫
“車長職責係自動系統有問題時可以及時煞停列車”
唔會畫到咁出腸

我唔係想洗白
篇嘢都有講車長係有報比TC聽有打鬥

麻煩d維穩狗鐵PR同現役車長對質

唔好覆PO, 等佢沉

嗯

講經你就癲

同女人講邏輯

On9 你有冇人性？
跟咩指引啊 除時死人嫁

食屎啦屌你老母
總之佢唔開車門就咩事都冇 屌你老母臭閪

簡直可看作 送一堆乘客去畀人打。

點解要清客，推乘客去災場？
既然車廂已經案發，點解列車仲可以離開？

你開左車就算入面得幾十個都仲可以制服
唔好同我講咩守則 呢啲人性 良知
我想講嘅係屌你老母臭閪

就係除時會死人先要跟指引
指引就係將出事機會降到最低
唔跟指引到時有咩法律後果係車長受唔係你受
你梗係講得大聲

死撚開啦P牌仔標題黨，玩撚夠未

問得出呢條問題好撚明顯你係未睇過本rsr
本rsr 連比人劫車 海嘯大概應該點做都有寫你覺得會冇寫有問題時應立即停車？
另外，車長要保障既點會只係ato 有問題既安全問題
咁唔通火燭果陣車長就可以咩都唔理既 有人暈左就可以唔理

白衫俾藍衫既指引都係對群眾開槍

我引你老母

係呀
但藍衫可以射唔中
請問個車長可以點？

唔好傻
果陣D人個個驚到唔識還手

好似打曱甴一樣
明明一腳踏得死
D人都會wewa鬼叫咁走

關佢咩事 冇警察下連職員都可以打埋 亂關一陣留左個起月台
果個死得仲慘
何況打緊白衫唔會比你開到車

開左房肯定冇白衫衝入去

TC叫你就做
無腦？

連登仔有架餐都打得贏？我想睇下

無 只可以瘋狂禁閂門掣嘗試閂門 但好多時佢閂唔到就有機會要開返門先控制得返度門
safety base 既情況底下架車唔會強制夾埋度門 夾到野唔會開到車

好多都係普通市民黎 話關門個班 你肯定佢地制服白衫
都未講白衫頂住到門唔比你關有幾難

而家要劍指mtr

就算閂到 有個乘客比人拉左起月台打緊 咁仲開唔開車

如果閂門困獸鬥，十件都收到啦！
所以見到有人衝入車廂打人無理由唔閂門！
唔通有人突然衝入妳屋企搞妳啲屋企人，妳會堅持打開度門咩？
屌！

負皮 上一頁

我係咁比人屌緊唔得閒
我唔係咩都答倒你，
同埋我只係quote人哋篇嘢
第二樓有link

點解P牌仔就係垃圾呀！？
我都係關心件事啫？！
過多一排就唔係P啦！？
俾你哋屌有乜所謂
但係屌得冇道理嘅我會返屌

Ok，篇嘢有講，車長其實係知，
有報TC話有打鬥
你唔講我都唔為意有側門
我challenge嗰個人，佢話可以開門啫
不過有冇側門，我覺得分別不大
如果閂門，有咩事起上嚟，
啲人都係屌車長

同埋好似係有人block門，
系統過咗三次retry都唔得
就要人手走過去閂
但係都係個句，
過到去比人冧咗冇人開車
仲仆街

我唔知佢仲有冇嘢做錯
唔係幫邊個洗白
只係想大家睇多啲唔同角度嘅嘢

咁有個乘客比人拉左去月台又開唔開車？

其實個陣關唔到門都好正常……理智啲大家

咪係 白衫實會頂到門

控制室見大堂開曬片，點解仲要放車入站，唔叫架車飛站？

咁上一班落左車比人打緊既人咪

最有效係停晒所有車 叫乘客路軌走

不過到個職員比人打死都似

樓主講嘅係事實

呢單野女車長嘅責任點都係大，因為佢係守尾門，嚴格嚟講佢得一個責任，就係臨場應變。但由成件事嘅發展，可以見到佢冇發揮到車長嘅功能。我知道好多人話段錄音剪過，但由一啲一問一答可以見到車長係有失職嘅情況。

例如你明知出面打緊交，無理由播段錄音叫detrain。一般乘客聽到根本就好混亂，明明出面打緊架，但係你又叫我落車，咁係咪架車入面本身都唔安全，例如係有炸彈？ 咁落唔落好？完全係製造咗更多恐慌同混亂。

我知係control center嘅指示，但control center在遠。都係嗰句，你係車長，要臨場應變。特別係同乘客溝通方面，係走係留？ 疏散嘅話要點走？ 走去邊？落月台？月台又好似有人打緊⋯⋯ 車長完全冇交待到呢啲事情。睇返啲片，架車至少有十分鐘去咗一個完全真空狀態，冇廣播乜都冇，要乘客自求多福。我覺得佢嗌多幾次咪，話防暴警察已經就嚟嚟到，咁未必有用，但起碼可能可以起到阻嚇作用，好過乜都唔做等指示。

我都知唔應該咁去批判，因為事出突然，但係你聽到女車長對話個態度真係好火滾，佢好似唔緊唔緊，打唔到我就唔關我事咁。

你地鍾意咪繼續攻擊個車長
但作前員工，我可以話畀你地知
呢間公司唔會care一個前線低級員工既感受
佢唔做大撚把人做，講緊每年有接近一萬人申請做車長
請個新既又可以起薪點計過
攻擊個車長跟本唔會有成效

聽講係拉完唔接就會彈上control搞

鄉黑夾定
mtr根本冇野可以做到
你現場唔會知有冇槍開山刀
恐怖襲擊咁 點仲開車

下 即係依家黑社會打夠打飽
先閂門就好啲？

臨咩場 而家係冇警察任打 最有效係停晒車比人行路軌
但佢就會比人打撚死

車長室外唔係有個mon吊左喺頭頂嘅咩?
個mon用黎睇住咁多卡車的上落情況, 畀車長判斷閂門開返門架嘛
同埋我覺得你仲話當時唔知發生咩事都幾on9
乘客emergency call in你唔會問清楚個情況?
咁守規矩的香港人會唔會玩你個emergency call呀?

我覺得係港鐵公關,
出黎消下毒

ys, 我記車長室門前係有指示緊急情況可以開車頭車尾畀乘客疏散

首先 RSR無講火燭 海嘯
有講果本叫sop
而呢本sop係無講有恐怖襲擊點算
當然 車長有責任保障乘客安全
但基本上前線係無訓練過有呢種白衣人式恐襲要點做
最清楚大局果個人 係TC
因為佢可以知道曬站同車既資訊
而且佢都高grade過車長
係呢個時候 車長跟隨TC指示 係一個好正常判斷

但都好難搞

你退白衫實追入來

冇人叫佢逞英雄救晒成車人，剩係想佢俾個清晰指示，係咪要落車，點解要落車，落咗車去邊，樓下大堂安唔安全。

大家講到前線都係打份工啫，車長唔係普通工，有起事上嚟，成車幾千人幾百人條命睇你頭架。

港鐵賺嘅一年比一年多，反而cut人？

車長係可以開關門,最多係有d門俾人頂住同開唔到車
即使有d門係關唔到,其他有關到既門係可以阻到白衫佬既攻勢
即使有幾隻白衫佬係入面,關左門白衫佬就落左單,有利勇武客圍番佢轉頭

個女車長俾人問果陣個反應都好奇怪, 完全唔係關心d客, 一句安撫乘客既說話都無. 公司係規定對傳媒係唔可以講野要透過公關, 但依家提問既只係普通乘客囉, 你表達下關懷, 稍為簡單解釋自己能力有限, 一定好過你乜都唔講掉頭走左去.

/系統過咗三次retry都唔得
就要人手走過去閂/
首先，閂門係用手禁掣 唔係系統自己閂 閂完三次都唔得程序係叫你報tc 而唔係必須人手禁 禁多次開門掣係可以reset 返度門唔再郁既情況
究竟你重可以吹d 咩出黎？

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

呢個係total contact surface area的問題
7/8卡車廂, 每卡5度門
假設每卡的人數一樣, 同一時間每度門入2-4個白衫
相比起, 你覺得
所有乘客車頭疏散, 得嗰一度門, 會唔會易守d?

好似上面一位巴打所講
如果閂左幾卡的門畀所有乘客去避
白衫同市民就得返車廂5,6個人咁闊的接觸面
同一時間頂多得前1,2排的人, 唔會超過10個人會受襲

我信係TC做錯決定

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

沙田個陣我望撚住啲門可以局部刪
你宜家同我講頂住就刪唔到？
咁其他呢??????記者企遠影起碼5度車門無人無鬼點解唔刪個啲
留翻比啲白衫兵分三路打人？

其實只要有條白衫喺關門時隊支野攝住度門就一定關唔到，夾3次之後隻門就會hangup

有站員先可以做到一卡卡咁閂

自己用職員通道走又點計？

好老實講 車長係個咁細既CCTV 根本未必睇得清發生咩事
睇完呢句已經覺得鳩到仆街
咁撚大場面咁撚大動作都可以睇唔清發生咩事??
成班人打飛機你都睇到佢地隻手CHOK啦, 喂而家成班人打人呀你敢話睇唔清楚?
更莫講話有人拍門大叫同禁制通知車長????
夾硬睇多兩句, 乜撚野放左幾個白衫入黎無空位想走都走唔到
幾隻獅子定黑熊黎?? 你成車人圍番佢佢驚過你啦ON9

睇埋第2點女車長唔回應係因為公司規定
喂你真係奴隸定狗黎? 呢個已經係人性同良知既問題..
柒婆話個國徽同一國兩際係至關重要你都屌柒佢啦
而家你夠膽出黎話垃圾公司內部規矩重要過成地鐵既人??
真係屌你都廢鳩事...

呢樣大家可以深究下，塞多幾日地鐵大家就會知道刪唔刪到局部門
咁點解職員為左保護自己可以放生咁多人
你就算廢，你都可以試下刪車尾個啲遠遠地啊
唔係自己走先咯
你就算行出黎都驚，咪開車長室度門咯，啲人係你門後慘叫你都忍到唔開門其實車長都幾無人性同自私

Sexist

終於都明當年南韓世越號船長點解走先
呢個賤種車長一模一樣

[行動咨詢]如果今晚去元朗站圍狗鐵 大家覺得如何

又咁講, 一個女人, 當時咁混亂, 個心已經會好亂.. 仲要俾班人圍住黎問, 正常人都會唔識點做.
我渣車架JA, 你問我點開車就識, 如果識咁多應變, 我唔會只係到渣車

標題黨比人屌完重要屌返人轉頭欣賞你

有真車長出黎駁你你又唔出聲，係咁講「可能可能」，自己唔識嘅野就唔好扮識。
我唔識揸地鐵，而家車門閂唔到同technical problem有一定關係，冇野好講。
但係個車長係咪連廣播都做唔到？唔好同我講話㩒完急緊制又會鎖廣播系統呀。
回應乘客、安撫乘客同交代返發生咩事好基本姐下話？
係咪又要老細叫你做你先做呀？
事實係現場嘅人發現門又閂唔到，拍門搵車長又冇人應，緊急制㩒完又冇反應冇人幫佢地。
有幾無助你知唔知？
開廣播講兩句係咪咁難？係佢做奴隸做到淨係識聽上頭講嘢定係佢冷血到唔理人？
唔好講到佢咩錯都冇，係control centre etc錯晒啦。
佢作為車長嘅負任係對乘客負責，唔係對班港鐵高層負責呀

Btw再屌你老母標題黨
個個都做標題黨唔代表做標題黨冇問題
你d咁嘅邏輯同態度 真係好差

根本港鐵站大堂一見到出面成堆白衫係到就要通知下班車飛站啦屌
你開咗門仲點刪到呀大佬
頂一頂又開翻門 再打
跟本個問題唔係畀人打開大拖刪唔刪門/屌個車長乜乜乜
而係成件事發生到worst case之前就應該由月台主任通報車長飛站/唔好開門落客
屌佢老尾成個元朗都收到風你港鐵收唔撚到？
出事個車長一定碌柒㗎啦 點處理啫 你都講到冇人手 架車個system又冇得full manual嘅
由你停咗一開門嗰刻已經係注定出事啦仆街
車長做乜都唔會挽救到

咁當然 就算係咁啊 車長嘅表現會唔會差咗啲
有啲嘢佢可以做嘅但都冇做到
呢樣真係唔關其他嘢事 而係佢個人能力/醒唔醒目嘅問題
畀人屌就要㗎啦
但要負最大責任嗰個會唔會係港鐵高層先啱呀呀？

1. 地鐵同西鐵唔同車種，市區線可唔可以係駕駛室一卡卡咁閂門我唔知，但西鐵SP1900唔得。
2. 你所提及既職員係車長定站員？車長既話，無控制中心授權係唔可以離開駕駛室。站員既話，下面大堂打緊人仲點上月台？只有東鐵先一定會有站員係月台。

射波俾TC?

屌你老母佢人㗎？無教無教，我要個人把撚呀